（獨立關稅區不能失）邊個夠膽打大學

得閒又再講多次
唔少白痴以為會用老解殺人。
黑警在中大撤退前已經走先。
老解執石仔是表現食大頭奶粉大嘅個腦係點。
港共維持紅隧關閉，可以推翻選舉結果。
本大學期已經結束，估計死守校園難以持續至二月。港共同你磨。

今日集中應付藍屍去理大拆RB!